遍地開花既策略正確，不過大家似乎唔識打遊擊戰

善用遊擊戰，可以以少勝多，對敵人造成慢性放血既效果
第一次世界大戰，東非福爾貝克以區區12000人打敗英軍300000人
國共第二內戰，共產黨完美展示遊擊戰威力
越戰期間，北越以遊擊戰方針令世界最強既美軍食左好多苦頭

遊擊戰強於機動性快，靈活
但以今日為例，雖然大家都已經唔會再打陣地戰，但始終依然好戀戰
遊擊戰宗旨要快速造成對敵人破壞並且離開現場，要做到軍民魚水關係，長期重複以上行動去消磨敵人
但以今日1013為例，好多區手足都set完rb,走，popo清rb,手足又番去set過，而且不停響區內遊同埋幫鋪頭裝修，其實每次都不停區內遊蕩同不停reset rb，只會造成大量手足被捕，點解每次都要打到夜晚，打到盡? 其實每次我地只要破壞小小野，維持時間1-2個鐘就散水，咁樣會大大減少被捕數量
我地想贏，其中一個核心策略就係“攬炒"。我地宣佈18區開花，無論開花時間係1個鐘定係10個鐘，果d鋪頭都係會關1日。我地每星期都keep住18區開花，每次都只造成一定程度破壞就閃，咁樣會更有效

建議1: 唔該和理非真係要出黎，你既存在唔係叫你去破壞，係要你地掩護前線手足。popo而家鍾意用直升機去留意邊到有人聚集，之後再派人去咬，只要同時有多處有人聚，咁就可以擾亂佢地

建議2: 自6月以來，我地每次都只有開始時間而永遠都無散水時間，我建議每次由開始到散水維持2個鐘。我地要打持久戰，無必要每次都行完成個區，幫所有黑鋪裝曬修先走，更唔使不停reset rb 。我地目的係要經濟攬炒，全香港人都陪葬，令大財團都一齊死。

Push

可唔可以放棄RB
其實真係無用 為BLOCK 而 BLOCK
有時間都係裝飾啦
RB舖癮無咁大好無...

兩睇， 如果按現時開花模式（玩足成日）的話，RB 係有用。但按照樓主的建議，就真係唔需要RB

我都BUY 應該每次出黎只裝修一兩間鋪，維持短時間內完成。 完成左就散，咁樣對和理非，勇武都比較安全。如果要長時間令呢埸運動維持落去，可能係幾年or 十幾年，一定要識留力